「集思廣益」我地要諗下點防止無辜路人被捕

話說Now影到兩位黑衫後生仔被捕
其中一位仲要被叉頸同埋㩒係地
但我全程睇住Live
佢地只係兩位無辜嘅後生仔
有啲巴打推測佢地只係翻宿
有便衣狗搜身，佢個袋都係得個水樽
想大家諗下點解決呢個亂捉人填數嘅問題
基本上連非法集結都稱不上，
但就無啦啦周身傷，甚至俾人扣留48

難道著黑衫同後生就係我地原罪？

Btw，好多三毛同勝利球迷一聽到被捕，
又係到屌前線唔早啲散，
但呢個明明就係黑警攬捕嘅問題
唔明點解近排多咗咁多人blame the victim

後生仔唔著得黑衫？

一日有一個黑警，所有路人都有機會無辜被捕

有啲人好奇怪 明明係黑警濫捕
就叫人帶多件衫
大佬呀 又冇去示威帶乜撚野多件衫
係咪要入夜就換走黑衫

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

一日唔解決件事都唔會解決到 所以最好就係盡快打完呢場仗

黑衫同後生係原罪,
至於你當時既行為同攜帶物係咩已經唔重要

俾大家評下理 係咪路人

盡快光復香港

後生仔係咪唔應該著黑衫？

De facto curfew

黑警死哂

恐怖分子鍾意搞平民

呢樣野係預防唔到

只能夠贏左之後再清算

正義定必會被伸張

好難搞
睇見啲後生仔無啦啦行過都俾人打就陰公

恐怖分子真心on9

白色恐怖其中一樣嘅自我審查
話人唔睇tg連登新聞嘅 同「驚就唔好出街」有咩分別

前線手足已經好唔得閒 路人自己跑快少少好無？

其實冇分別
而家好似著黑衫都係錯咁

解決方法咪就係早D散囉 屌你
識Be water 散左D狗追條撚咩

見高拜見低踩、欺善怕惡嘅香港奴性

你明唔明個問題係邊？
如果係前線Full Gear手足被捕，
你呢句係正確，
但一個完全唔關事嘅人因為著黑衫被捕
點解要講到係佢地錯咁
究竟有冇人明

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

其實大家可以睇下張圖先覆
唔洗叻唔切咁屌咗先

好難防止wo

後生就係罪

不如唔關事嘅後生仔自行宵禁

你有你講道理, 佢有佢拉九你

又係咩專業判斷
屌佢老母啦

其實佢捉路人唔洗太擔心，對真勇武手足影響唔大

佢地針對後生
拉中藍絲機率好低

應該解決委任證問題

現實啲講的確係
我認為冷氣軍師可以落樓被捕下
減低前線被捕機會

而家冇得投訴 真係好麻煩

我諗一日我地依然處於下風 濫捕係唔會完
況且已經好on9地標籤晒後生仔 黑衫 口罩就係示威 見到黑衫後生仔就衝上去 試下係個中佬 呀姨黑衫會唔會?

但係依家已經唔只白色恐怖
你著黑衫比人拉左嘅話果48個鐘唔會好過
令人驚嘅唔係有機會比人告 而係比人打到半死出返黎
一日唔清算班POPO 都唔會阻止到

街坊平時已經做梗

新對付黑警攻略
用街坊送頭 保住主要戰力

不被捕呀
你估你係真街坊佢就唔會玩你48個鐘?
只有靠鏡頭記錄佢地濫捕
整合集再清算

其實班狗真係唔識架
你見有外國人比人拉有啲仲上埋庭就知

你都識講基本上連非法集結都稱不上
路過咁一定告唔入
D前線走到重要D

其實佢哋俾人拉先好
黑警又可以儲quota
前線精英又可以留得住人頭

有另一個新職業
路人義士
被黑警折磨48小時
確保前線精英撤退

無架，你諗住納稅養狗看門口，點鳩知隻狗會咬自己春袋，係路人見到有惡狗係附近，有無gear打狗的話，就有咁快跑咁快離開現場。

根本就係酷刑 逾權 公職人員行為不當
一日冇畜牲坐監都唔好講香港有法治